hi 淡友 (965)

熊過

RIP，等打靶

打你個頭